［緊急］屯門景峰花園有隻帶住狗帶既狗狗走失左！

please help!

橫風橫雨!! 有冇人救到佢?!!

幫推

佢個主人去左邊搵

推

pish

慘

狗就狗啦，用乜撚野疊字

打風仲要係馬路

仲未有消息？

未有

屎屎

尿尿

one push = one hope

今朝坐車都見到
Push

屎急就屎急象啦
屎乜撚野急大笨象

One upvote = one prayer

賤種狗

Up